旺角信和都有黨鐵電閘？

如圖

低能。。。有專利？